髮用品，銀城地庫

未去過銀城，想知個到係咪得一間髮用品？

定係個間叫United Shop?

去開信和嗰間、 不過食水幾深

間嘢轉咗去對面兆萬